港鐵二維碼上線咯！

支為碼

冇搭好耐 佢整撚到曉飛都冇用

同支那一L模一樣

你就想
班blue objects斯斯然行埋去企定定係個閘前面
捽捽捽完部電話開完code先發現冇個位嘟
即刻就會好似隻蟹唔理附近有冇人撞過去嗰邊然後又死郁爛郁較角度
大家一齊攬炒

冋大陸一撚樣

真 幾個月未拎交通津貼

搭巴士都有得拎咖WO ching

改名叫支鐵

你啱
較角度有畫面

唔係要去党鐵度部機拎咩？

7仔一都拎到，同收銀講就得

送殯紫

長知識了

+1

咁柒
除非每程半價
我估就算藍屍都唔會用

八達通app 都得

電話虛擬八達通完全ko 電話qr code

磨電話

勁柒